twaver.AlarmBox = function (elementBox)
getElementBox: function ()

getAlarmElementMapping: function ()
setAlarmElementMapping: function (alarmElementMapping)

//网元在ElementBox中被删除时，告警是否从AlarmBox中删除
//告警设置为清除级别时，是否自动删除告警
isRemoveAlarmWhenAlarmIsCleared: function ()
setRemoveAlarmWhenAlarmIsCleared: function (removeAlarmWhenAlarmIsCleared)


告警级别 - twaver.AlarmSeverity
twaver.Alarm : function (alarmID, elementID, isAcked, isCleared)
getElementID : function()
isAcked : function()
setAcked : function(value)
isCleared : function()
setCleared : function(value)
getAlarmSeverity : function()
setAlarmSeverity : function(value)

twaver.AlarmSeverity : function (value, name, nickName, color, displayName)
twaver.AlarmSeverity.CRITICAL = twaver.AlarmSeverity.add(500, "Critical", "C", '#FF0000');
twaver.AlarmSeverity.MAJOR = twaver.AlarmSeverity.add(400, "Major", "M", '#FFA000');
twaver.AlarmSeverity.MINOR = twaver.AlarmSeverity.add(300, "Minor", "m", '#FFFF00');
twaver.AlarmSeverity.WARNING = twaver.AlarmSeverity.add(200, "Warning", "W", '#00FFFF');
twaver.AlarmSeverity.INDETERMINATE = twaver.AlarmSeverity.add(100, "Indeterminate", "N", '#C800FF');
twaver.AlarmSeverity.CLEARED = twaver.AlarmSeverity.add(0, "Cleared", "R", '#00FF00');

全局注册和卸载
twaver.AlarmSeverity.add : function (value, name, nickName, color, displayName)
twaver.AlarmSeverity.remove : function (name)

告警状态AlarmState
确认告警的最高级别，新发告警的最高级别，该网元所有告警的最高级别，新发告警次高级别，自身
告警最高级别，传递告警级别 以及 各级别告警的数量
getHighestAcknowledgedAlarmSeverity: function ()  确认告警最高级别
getHighestNewAlarmSeverity: function ()		新发最高级别
getHighestOverallAlarmSeverity: function ()  网元所有最高级别
getHighestNativeAlarmSeverity: function ()  自身最高级别

hasLessSevereNewAlarms: function ()   最小最新级别
getAcknowledgedAlarmCount: function (severity)  确认告警数量
getAlarmCount: function (severity)		全部告警数量

getNewAlarmCount: function (severity)		新发告警数量
setNewAlarmCount: function (severity, count)		

getPropagateSeverity: function ()		传播级别	
setPropagateSeverity: function (propagateSeverity)

isEmpty: function ()			是否为空
isEnablePropagation: function ()	是否可传播		
setEnablePropagation: function (enablePropagation)	

确认告警，清除告警，增加/减少确认告警，删除告警...	
acknowledgeAlarm: function (severity)	确认告警（级别）
acknowledgeAllAlarms: function (severity)	确认全部告警
increaseAcknowledgedAlarm: function (severity, increment)	增加确认告警（级别，数量）
increaseNewAlarm: function (severity, increment)	增加新发告警（级别，数量）
decreaseAcknowledgedAlarm: function (severity, decrement)	减少确认告警
decreaseNewAlarm: function (severity, decrement)	减少新发告警
removeAllNewAlarms: function (severity)			删除所有新发告警（级别）
setAcknowledgedAlarmCount: function (severity, count)	设置确认告警数量（级别，数量）
removeAllAcknowledgedAlarms: function (severity)		删除所有确认告警（级别）
clear: function ()	清空所有

使用
var alarm = new twaver.Alarm(alarmID,elementID,alarmSeverity);
alarmBox.add(alarm);
